個市一開波就瀨屎

點跟

跟住瀨

就係唔想瀨

買入好時機

無事嘅

因為個支那 PMI 太靚，又有平貨執

呀爺救命呀

呀爺唔好放假啦